一隻武漢肺炎令支那係三面圍困局面得到喘息

陰謀論，睇下就算：

武漢肺炎出現之後，將大陸貿易戰戰敗消息COVER咗，順便清理埋低等人口，將經濟衰退，社會問題可以瀨落武漢肺炎。

香港示威都分散咗，聚焦曬落香港政府預防疾病措既無能。

原本被國際圍攻緊，輸出病毒搞到其他國家花時間落去預防/隔離，甚至要同支那玩國際合作，解決疫病問題。圍攻變合作。

好波支那。

快撚啲亡黨亡國啦，天滅中共。

咁都叫喘息...

喘你老母息咩 外憂內患就真啦

中共原本三面受敵

家陣變咗一個敵人

agger

你弱智?
唔丹美國見你武漢肺炎就唔洗找數?

合咩撚作，禁灑支那人入境咪無事，應該係斷合作先啱

侵侵有冇因為你國肺炎就唔洗買2000億

香港人有冇因為肺炎決定唔上街抗暴政

牆内人點 wfc

正解 唔撚救你tim呀

支那D狗官應該都係咁同維尼報告

喘息都講得出白事當紅事做

外憂內患食哂屎都係喘息機會?

隻維尼踹緊集啦傻鳩

封左武漢 如果封埋廣州 上海 仲唔亡

其實我認同，如果真係有心隱瞞，到而家都可以唔認

偏偏就要等疫情發大，然後再公開

要記住，共產最緊要就係政權，經濟民生WFC

6月已經帶口罩上街
肺炎唔洗買2000億？
到底樓豬要幾弱智先得出咁既結論

消息係冇左
不過關稅照黎